黑警低死豬隊友

呢個時間應該沖緊涼準備收工
點知因爲兩個藍絲又要出動
目測無一百都八十又十幾架車